(厲害了我的國系列)三和大神之前NHK已經拍紀錄片講大陸農民工啲小朋友點讀書

戶籍制度幾麻煩大家都應該知
冇戶籍又冇錢既小朋友想讀書幾咁慘
鄭州已經係上緊黎既一線城市
大家可以睇下呢D城市點樣排斥外省人(農民工都係外省多)
又可以睇下啲家長幾懶懶閒
個妹妹仔老母明知個女冇書讀都唔去交文件

五毛賈雨村抹黑本土派有功

原來大陸仔嚟

關囝你又上水啦?